有冇人識人做聖誕老人?

行過幾個商場都見到個個都差唔多樣,係咪要好肥先至做到

定係好易做,請唔請PARTIME

而家先嚟揾 一早請好哂啦

會唔會有人要請臨時工

聽講個fd講好似有100@hour

cx呢段野就係講聖誕老人
唔係你諗咁易

聖誔節都要返工

中學個陣返過一次 個陣唔算肥 中等身型
不過要成日影相個下好煩 有d百煩既細路會借d意meet你睇下係咪人

聖誕老人聖誕唔使返工咁做咩

騎著鹿仔去插人

唔知聖誕老人係咪全年剩係聖誕有工開，咁平時做咩搵食

新年扮財神係咪都係佢地？

屌你真係 之前跟個老細接job 出show既卡通人物 財神 聖誕老人都扮過